喺烏克蘭街頭周圍同路人講Slava Ukrayini (Glory to Ukraine)既反應

如果喺香港周街同路人講「光復香港」會有咩反應

個個地方都有班義工勇士
個個地方都有班冚家剷
個個地方都有班free rider